2,300元1秒脫單！我們一起共享的女友 台北矽膠娃娃旅館探查

去年冬天，台北開了首家矽膠娃娃旅館，業者跟日本矽膠娃娃龍頭大廠東方工業添置了19隻娃娃，平均一隻造價新台幣30萬元。9個月過去了，矽膠娃娃已擴充到39隻，來客人次近7千人。

「女友共享，2,300元1秒脫單！」她們是榨精女孩本本、是最強巨乳童顏寶寶、是欠調教蓓蓓…一如聖經所說「完全的順服，安靜受教導」，伊甸園的夏娃變成了39隻不會說話的玩偶。究竟是SOD裡究極春夢的華麗實踐，還是一場失敗者的遊戲？那註定是一個沒有答案的哉問。

走進北市西門町某商務旅館，搭電梯直上12樓。一開門，濃濃菸味撲鼻而來，玄關黝暗如洞窟，唯有飲料販賣機兀自綻放光芒。販賣機旁是沙發，沙發背後是堵灰牆，牆上鑲著窗，窗外是寶藍色的夜色和忠孝西路川流不息的下班車潮。玄關拐個彎，走廊延伸到視線最盡頭，兩側房間隱約傳來啪啪啪的撞擊聲響。空氣中的菸味被茉莉花般的香氣取代，那香味來自矽膠娃娃身上的香奈兒5號香水。

網路工程師 特來破處
歡迎來到台灣首家矽膠娃娃主題旅館，官網寫著誘人的廣告辭令：「女友共享，2千3百元一秒脫單」，最強巨乳童顏是寶寶，希望被調教的是蓓蓓，還有女警、空姐、寂寞女上司…39隻矽膠娃娃任君挑選。30歲的小陳說，他的第一次就是被失學女大學生青青破了處。

矽膠娃娃旅館開業之時，工程師小陳發下豪願，打算把19個娃娃上過一輪就不玩了，但9個月過去，他已上過逾30個娃娃，還沒有封刀的意思。檢視相片
矽膠娃娃旅館開業之時，工程師小陳發下豪願，打算把19個娃娃上過一輪就不玩了，但9個月過去，他已上過逾30個娃娃，還沒有封刀的意思。
更多影片
「第一次和充氣娃娃做的感覺，是怎樣啊？」「很重。」「重？心情很沉重？」「不，是娃娃很重。我來之前在網路上查過資料，知道娃娃30幾公斤，想想那不過人類體重的一半，但是我沒擁抱過女孩子，不知道30公斤抱起來是這樣重。」

抱在懷中，沉甸甸的，那是欲望的重量。小陳目前在中和科學園區當網路工程師，月薪5萬元上下，微胖的身材，說起話的口氣訥訥的，他自嘲母胎單身，但不知為何，去年冬天格外好奇接吻是什麼感覺、和人做愛是怎麼一回事，「本來想說要去找真人，但那時候突然爆出一則新聞，說桃園某個小姐被驗出是愛滋帶原者，一口氣有3百多個人跑去醫院檢驗。後來在PTT西斯版（性版）看到矽膠娃娃旅館開張的消息，就跑來試看看。」

↑矽膠娃娃的屍首分離，娃娃的下體分一體成型跟拋棄式2種，身體是耗材，因為操得凶，平均3個月就得換。檢視相片
↑矽膠娃娃的屍首分離，娃娃的下體分一體成型跟拋棄式2種，身體是耗材，因為操得凶，平均3個月就得換。
更多影片
「不覺得髒嗎？」「有人會說真人比較乾淨，但你看新冠病毒，活人會帶菌，傳染病毒，但娃娃是死的，我看過她們清洗流程，肥皂、酒精、紫外線消毒，清過一次，細菌基本上很難在上面存活。」

插入立馬射 不怕被笑
欲望來襲之時，眼前是活人或死物都沒什麼兩樣了。小陳說，那一天他簡直是硬著走進旅館的，「進門見娃娃躺在床上，心就跳得很快，情不自禁就把手湊了上去，撫摸一陣子後，就很粗暴地把她推倒，脫掉衣服，但一插進去，太興奮，馬上就射了，大概是太興奮了吧…沖了個冷水澡，從浴室出來，看見娃娃躺在床上，她也不會嘲笑你，挫折感不會這麼重。又趴過去親親抱抱，因為射出來過一次，第2次就很難出來，但一直弄一直弄直到時間結束，單純擁抱的感覺也不錯。穿上褲子，離開房間的那一刻，又覺得很尷尬，不知道自己剛剛到底在幹嘛，但回家一想到那個畫面，又硬了，動念是否隔天再去，可是一次要2千3，還是太貴了…」

長廊盡頭是娃娃休息室，推開門，角落裡一個女孩坐在輪椅上，乍看以為是工作人員，仔細一瞧，才發現是娃娃。伸手去摸娃娃臂膀，光滑膚觸如嬰兒。娃娃們在房間裡或坐或躺，沙發、椅子四散著衣服和假髮，再走進浴室，等待清潔的娃娃屍首分離，洗刷乾淨的軀幹高高懸掛，等待晾乾，望之簡直是電影《奪魂鋸》的場景，故而幫娃娃們化妝的美妝師小蕗對我們說：「一開始在這邊工作會怕怕的，因為我很怕鬼，剛幫娃娃畫眼線、黏假睫毛時，都很害怕她們會突然對我眨眼睛。」

因為娃娃過於逼真，幫娃娃化妝的美妝師小蕗說，有時候她幫娃娃畫眼線、黏假睫毛時，都很害怕她們會突然對她眨眼睛。檢視相片
因為娃娃過於逼真，幫娃娃化妝的美妝師小蕗說，有時候她幫娃娃畫眼線、黏假睫毛時，都很害怕她們會突然對她眨眼睛。

連公仔都要共享好撚污糟

做人做到咁有咩意思

2300 不會叫茶嗎....

借個位